嘩屌你老母 連儂牆係咁揼個靚仔都係守行為

報稱商人的男子，在九龍灣「連儂牆」觀看字條時，見一名六旬男子欲撕去牆上的便條紙，於是上前阻止，二人因而起爭執，商人腳踢六旬翁腹部一下，被控普通襲擊罪，案件今（15日）在觀法院再提訊，控方決定撤銷控罪，商人准以1000元簽保守行為1年。

報稱商人的被告，原被控在本年7月11日，在觀塘道九龍灣巴士站，襲擊事主周惠祥。

案情指，被告當時正在旁看「連儂牆」的內容，事主周惠祥在返家途中亦途經該處，周認為他人不應在此處張貼紙張，故撕去紙張，被告上前阻止，二人繼而發生爭執，被告期間腳踢周的腹部一下，有途人見狀報警。被告在警誡下稱一時衝動才干犯罪行。

題與文不符

內容係打阿伯wo

標題想引人以為13拳？

屌 睇到我r晒頭

呢單另一單喎應該

客觀啲睇 , 踢一腳 , 無前科 , 有悔意咁判都好大路

六旬翁都係靚仔 ?

13拳

你睇真d內文...
唔似....

推

[反思] 和理非同勇武都入一入黎

依個係自己友比人告徹控喎

樓主快啲深潛

睇清楚先開post啦，而家係一個喺連儂牆睇紙仔的商人，因為不滿一個藍絲廢老撕紙仔，上去爭執，踢左佢一腳，被輕判。好事黎。

見一名六旬男子欲撕去牆上的便條紙

屌樓主做咩鳩野文盲?

樓豬，你唔好害自己人啦，算啦，停啦，睇內文啦，去del post la

唔係嗰單 唔好推

shit, 我搞錯咗,唔好意思!!
Admin!! 請將呢個post刪除

我明樓主講乜
肥佬打義士13拳都係守行為
商人踢一下撕紙阿伯個肚就即告襲擊罪
要個阿伯話唔追究先話守行為
顯得不公